成日話巴塞買球證買球證=.=

我皇都識買biggay